與中國清楚區隔！蔡總統指示海巡艦艇塗裝「TAIWAN」

面對共軍頻頻在台灣海空域附近騷擾，為避免我國艦艇在海上執法過程與中國的船艦混淆，海巡署經指示下，改變海巡艦艇舷側文字塗裝，在現有「R.O.C. COAST GUARD」上方增加醒目「TAIWAN」字樣。對此，總統府發言人張惇涵今日證實，在海巡艦艇上塗裝TAIWAN，「更清楚辨識、更安全執法，正是蔡英文總統的指示。」

小蚑蚑又要心碎了好嬲好嬲好嬲

小粉9都係炸少啲好

消委會：1款德國寶和1款億世家氣炸鍋手柄溫度升幅超標

畀日軍美軍睇

支持

小英總統做到嘢

這位日本網友10月底去沖繩的時候，在海邊撿到一頂軍帽……

「在沖繩的海邊撿到中國海軍的帽子w」

「裡面寫中國所以我以為是中國海軍結果是台灣的，我真是太無知了啊」

要靠個國字去分

需要加速正名

台灣加油

見到帽入面既中國海軍真係嚇一跳...好心就快啲改返正做台灣海軍啦

啱嫁喇，打起上黎要分清楚，無謂fd shoot